====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette proportion correspond au nombre des bâtiments construits avant 1880 qui existent encore aujourd ' hui en région parisienne , ce qui ne signifie nullement que tous les logements antérieurs à 1880 devraient être systématiquement détruits .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

